shisha係點？咩感覺？點解要食？

我個frd話chill可唔可以具體少少

同大麻差唔多
日日都對幾口私伙
試下米知囉

咁誇張 聽人講唔會上癮係咪真？

點會stone 呢D叫暈煙

型囉

有幾誇shisha d 地方都有架啦
扑野都無人話會上癮啦

try it mix it, like a G6